男朋友太窮，真係好多野都做唔

同佢食飯永遠食m記譚仔kfc
同佢出街永遠行信和女人街
同佢旅行永遠只係澳門長州...

我有一次忍唔住提出去遠少少既旅行得唔得
佢好似嚇左一跳
之後就話好
我以為終於可以去下日本台灣咁
點知佢話去深圳玩...

我都唔知無奈定好笑

仲有好多好多野，都係因為佢冇錢，所以乜都做唔到...

要求物質生活 咁你搵個有錢佬算啦

點解你自己唔搵錢去做？

咁點解你冇錢阿臭閪
咁撚中意你男人你請佢得唔得阿

去深圳笑撚左

你有錢既話咪唔會咁囉
自己都唔有錢就咪要求咁多啦

其實係架，男人冇能力唔好追女仔。害人加

咁既質素搵到咩

想生活好啲有咩問題？？

你地點相識架

頭條定晴報?

冇，靠自己

自己唔識做G搵錢養你男友﹖

冇問題
但就唔好剩係要求對方囉

你請佢去，等佢感受下

你男朋友幾幽默

戇鳩思想。
當女人搶晒你工作機會
當女人家庭要求你負擔一半

憑乜野要男人搵得多啲錢，令佢女人有高過原來既物質享受﹖

佢搵幾錢
咩年齡先

你想生活好咪自己搵錢實現囉
靠咩男人
又話男女平等
垃撚圾

無問題
不過唔好妄想假手於人

咁又真係誇張左d

一問就啞撚左啦，嫌人窮有料咪搵第個囉，你個對象唔會識左你就變窮架嘛咁你一開始就咪撚選擇同人一齊啦臭雞

臭雞啱你做

假膠

完全好明白絲打既感受
因為我都係比唔到幸福比女朋友
勸係分手 尼種唔開心會愈積愈耐
最後成怨

紅字完全係講緊我

拍拖呢家野，富有富玩，窮有窮玩架啫
「好多野都做唔到」？自己想過富生活，憑咩要求男友要有錢供你豪玩豪食？
你自己窮又無能力賺高人工又憑咩要求另一半？

傻西照下鏡啦

尼你老母

工作機會就有能者居之既
家庭你都有份la

樓主幾大?
留個TG比我
如果你等錢使既話
我可以幫你

你咁鍾意玩
點解唔自己去賺錢？

珍惜眼前既野啦 你同得佢一齊就應該知道佢窮，當初佢窮你又同佢一齊？你怨啲咩姐，衰啲講句 隨時幫人養老婆咋

同佢一齊果陣你唔係唔知架喎

有冇諗過係你冇本事搵個有錢人做男朋友

家下男女平等，你想得到呢啲生活自己都要付出喎，唔係一味要另一半付出，大家公平啲好。
再者就算俾你搵到有錢仔，係娛樂，物質上等都唔代表要俾錢你洗

係男人就搵多啲錢養自己條女

你出晒錢請埋佢去.佢要面子?
你咪對外講係佢比晒錢.佢一定愛死你啦.

其實澳門一d都唔平
去得澳門，不如加多小小去台灣

come on james~

澳門絲打表示澳門除左食冇野玩

樓主私自拎結婚錢買股票都唔係好丫
咁你又有無一齊努力先？ 又或者俾下意見男朋友 例如係幫佢搵下進修/高啲人工既工
女朋友太窮 都係好多野做唔到㗎炸

點解唔凸9你老豆老母太窮,
欠左你既咩. 唔好成日諗人地應該比D咩你,
得閒諗下點樣提升自己. 唔好只注重物質,
而家有人幫你比首期但你自己供唔起有乜用?
搵個有米男友比佢玩埋屎眼, 但跟手比佢飛埋又有乜出奇?
靠下自己啦.

我同樓主心靈相通

你唔想行信和女人街 下次叫佢同你行中環 銅鑼灣 去埋港島區囉

臭雞

下 窮人就咪學人溝女啦

假膠嚟架 block 佢啦 討論等於助長